{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057643",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002018683?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인제 백담 여행"
    },
    "text": "ペットが一緒に入室できないペンションでは、スパルームを新たにオープンしました。 スパルームはキッチン施設が完備されており、スパをご利用の場合は3万ウォンの使用料が発生します。 退室後には清掃保証金2万ウォンが払い戻されます。 バーベキューを利用する場合、お二人様2万ウォンが追加され、テーブルのみの場合は1万5千ウォンの利用料金が発生します。 百潭旅行は渓谷のあるところに位置しており、ご利用いただけます。 また、様々な付帯施設としてはコインカラオケ、ビリヤード場、ネットカフェ、コーヒーショップ、屋外プール、バーベキュー場があります。 客室の中にはゲーム機が設備されているものもあり、チェックイン時に事前にお知らせください。 プールとウォータースライドをご利用の場合、お一人様5千ウォンのご利用金額が追加されます。 また、救命胴衣のレンタル料は5千ウォンで、渓谷テーブルと渓谷パラソルの使用料は3万ウォンです。 入室は23時まで可能で、退室は午前11時です。 冬のイベントとしてヤノルジャのお客様にはアメリカーノコーヒーを1階のコーヒーショップでサービスとして提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "スパルームの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "スパルームの利用料金は3万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "退室後にはどのくらいの清掃保証金が返金されますか？",
            "answer": "退室後には2万ウォンの清掃保証金が返金されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューを利用する場合、お二人様2万ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "テーブルのみのバーベキュー利用料金はいくらですか？",
            "answer": "テーブルのみのバーベキュー利用料金は1万5千ウォンです。"
        },
        {
            "question": "百潭旅行はどこに位置していますか？",
            "answer": "百潭旅行は渓谷のあるところに位置しています。"
        },
        {
            "question": "スパルームにはどんな付帯施設がありますか？",
            "answer": "スパルームにはコインカラオケ、ビリヤード場、ネットカフェ、コーヒーショップ、屋外プール、バーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "客室にゲーム機は設備されていますか？",
            "answer": "一部客室にはゲーム機が設備されています。チェックイン時に事前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "プールとウォータースライドを利用する場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "プールとウォータースライドを利用する場合、お一人様5千ウォンのご利用金額が追加されます。"
        },
        {
            "question": "救命胴衣のレンタル料金はいくらですか？",
            "answer": "救命胴衣のレンタル料金は5千ウォンです。"
        },
        {
            "question": "渓谷テーブルと渓谷パラソルの使用料金はいくらですか？",
            "answer": "渓谷テーブルと渓谷パラソルの使用料金は3万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "入室可能な時間帯は何時までですか？",
            "answer": "入室は23時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "冬のイベントで提供されるアメリカーノコーヒーはどこで利用できますか？",
            "answer": "冬のイベントで提供されるアメリカーノコーヒーは1階のコーヒーショップで利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 489
    }
}